柏林仔，正所謂人怕出名豬怕肥，係人都認得你個柒樣就咪咁出位啦

怪就怪你細個做埋啲戇鳩童星搏上位，搞到依家人地ip都唔使check就投訴到你

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

所有嘢都變哂

支持

細個博上位

今日又博上位